FIFA 20 Ultimate Team 討論區 (39) 10.20 尖沙咀見

歡迎大家加入FIFA20 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:買乜撚嘢實體版呀屌你老母，咪話咗買數位版囉 今年自動送pack，唔使入code

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

11:刷HOME WIN有咩要注意？
答: HOME嘅俾個波對方個龍OG一個，然後L1+R1 skip慶祝、禁Start等對方走場。刷HW請自重，遵守規則。對方唔係LIHKG牌頭就咪放人上嚟啦。刷得多有機會要打場squad battle過冷河，敬請注意。

12:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題，方便又快捷

13:刷homewin對面條友揀波衫時走場可以點？
答:按share+正方可以錄返過去一個鐘嘅gameplay，再去擷取畫面相簿度睇返佢個ID，然後就任你處置

14:今年點睇walkout?
答: walkout 上面兩個橙光會不同步地閃，有board嘅就同步

15:新手砌咩隊好？
答: 中國足球超級聯賽

16: 對手球會/陣容名損害我哋七百萬人嘅心靈，可以點做？
答: 唔檢舉唔係人( )

派獎時間
SB：MON 8AM
DR：THURS 3PM
WL：THURS 4PM

ICON SWAPS 1
由即日起自十二月奴啦柒頭

1:點為之第一手擁有球員？
答: 抽、租借、做SBC、Objective得返嚟嘅都算係

2:IF, OTW, Champions呢啲算唔算黃金球員？
答: 算，你去Club search filter黃金嘅都算金人

3:點用11個中超英職荷甲打世界級SB?
答: 入場即換人是常識吧

唔用不推文回覆者一世無walkout[/b][/red][/center]

[1020 行動Post] 香港人真係好痴線！不論組織力、耐力、創意玩到咁！

[size=5]請善用不推文回覆 [/size=6]

無son 真心難玩

用costa仲要就佢左腳

音樂比利會唔會sif
兩球十二碼一助攻

正皮俾標題

以今年ea既出法 戴帽都唔係包出 而家仲要2球都12碼

轉左件波衫即刻4連勝

大家快手快腳打埋wl
聽日見

兒子差啲

屌做咩兩個po都開到咁 \/

邊個巴打隊名叫hk is not chain
但著含大波衫
好撚嘔心

大家覺得oblak定達史係最勁嘅龍

本身有隻so7打st 但我覺得唔夠靈活
我想問有咩辦法

你有錢 話入就入啦

我連續打左五場上海仔 jm9

聽日大家去遊行 星期四派彩中son

有無人做左 hw navas

玩玩下話俾人登入

斷線

係咪俾人hack左

其實son 係咪真係咁勁咁好用？
利申 西甲撚

撞左post推呢個

咁痴線

日對夜對都係俾son射入
未用過都知屈

勁 今集個個都泊大巴 有隻鳩射王差好遠

撞到應一應

無啦啦陣輸左場 即係去加雙重認證

下個又要我嚟執返正

食屎狗 VS 肥狗

有無巴打好心教下我點set tactics

4231(2)

放3m coins.. 有意tg:armoss

真係好勁，有19 toty時嘅感覺

求其ball roll 兩下就射

西甲玩美欺唔會差過son

見名認真打系列
球球full play爽到

老老實實，好難得有連登仔支持支那狗，以前都係含skt LMS多
返大陸啦仆街

你有邊場係唔認真

自問做唔到炒6粒但唔輸嘅能力都仲有

grammer錯哂
香港是支那人

不要再說了.jpg

阿朗素if了 雖然應該冇咩用

M Alonso!!
唔知有無If
上年歐霸張卡玩到好後

N.Pepe 好唔好用

一入波d卡俾人狂掃

If 馬列斯食張hunter做唔做到鳩爆型翼
唔識用sm

洗唔洗 本身需求又唔係大
追唔過

完場睇replay 都格格趣

做咩次次一完場都lag到一格格
有冇人都係咁

我都係
唔知做乜鳩
幾驚佢斷

用緊 但我覺得唔算太爆得

對面一落後就pause 搞lag
gameplay 已經on9 仲要再整lag D

今朝入左百幾張83 升得唔多但就黎又放哂，今晚出promo pack聽朝又可以loop過

1:1

和波會唔會出if?

lag到癡線

你bid個陣點避免ea soft ban 你？

用console bid咪得

想問下lucas用家你地係放佢係ST定係翼到用

驚play好慢

要sam gor分享下破鉛心得

但係拳王岩岩有scream card 咁快整隻if 俾佢?

我都想知點玩
有時對面仲踢得好順

對榜尾和波IF

Your mother is dead
係咁上下啦

真係要大家集思廣益點應對

和波就諗下好，出m朗就有機會

都唔明點解咁多人見到入波會打晒J...
咁多league 咁多場比賽 咁多入球

真係要放慢嚟打
慢慢猜空位算

14WIN算 聽日出街

無啦啦有人狂登入我PSN

換RIO係咪要等埋下次任務?

Yes

仲唔轉PW？

共產黨is watching you

點解可以成日連到大陸仔 連打四五場上海 深圳

傷一傷就變左咁

問個on9問題，squad fitness係全個club所有球員都加fitness? 定剩係一個陣容既正選後備&RES 先加

萬聖節包得一日？ 過左12點仲未見

Set左2次驗證手機 應該ok

屌 嚇死我打打下WL 話有人登入

我無同人share

共黨清算資本家

所以話otw 唔好長揸

比俄仔爆ac? 個到下面有寫邊到入過你ac

後者

用邊爐換走韋拿dom之後5場輸4場

而家入得唔得 佢應該小傷only

係時候入手，復出變球王

身為熱狗都覺得醜

我隻haller都揸咗好耐

其實呢下係no goal定點
佢show no goal但又當咗goal

110k入左隻

個個星期打wl 都打到
唔知點贏左 又唔知點輸左

14WINS定17WINS好
實力上唔到20WINS

邊度睇？

等1點

14算啦
之前唔係17w 有tots
都冇心機打上去

17淨3，好彩守到金一

一句講哂 national pride 做唔做

唔小心打錯DR
明明係想玩WL

好似話球證吹錯
本身係應該no goal

好貴好似

點都打上去
完全唔覺得14會好過17
多d錢已經唔同講法
Pack嗰d係要抽中嘅話咩pack都抽得中

CLS 定個mon出錯咋

而家平左d 萬三蚊執返好似好少少

下咁撚on9

上年我炒濃晒 拖肥果隻

做哂要10萬

我都試過
贏左仲有d開心

唔係球證吹錯咁痴線掛
又有var 講左咁耐都錯？

我信係個mon出錯

十萬拎去車兩包仲好

好撚亂

見到解咗obj就知出事

算唔算入手好時機

我都係 贏左果下好開心 點知dr黎

打機一定會扔爛個手掣

我成日喺度諗如果FIFA有VAR咁會點

14w4l 達標!

收到
今集用既人鈍少少好似好難破密集咁

換哥狗好定prime 堅尼

仆你個街。抽左8pack... 一張都冇.....
其實有冇咩好運啲嘅時間

我23 萬入

Sonsin b係唔係巴打gg
90分鐘尾同120分鐘尾都唔入
注定要輸

重播L會睇好耐
成場波停好L耐

之前做左平果半
今日見肥料平做埋貴果兩個
最高得83

迫害嘅極致
入完波當無入

origin

FB見到

Sega : 人中之龍

EA: FIFA

Haller打DR/WL真係廢到
要用Pukki
下次再打希望有錢換Lacazette

又比352 屈左場
攻成7 個人 但我反擊又打唔到
一泊大巴又唔打玩 CLS

有35萬 下一步可以點up

換龍?

我係PSN俾人登入

換龍，換if 雲拿當，仲有錢就換埋ndom 缺ndidi

咁唔關ea事

聽你地講到son咁屈
想賣mane換son

有冇普金 modric 食評？ 可唔可以打cam 食Hunter ? 定ferkir 好d?

352真係好勁，但對球員要求好高

sb傳奇級更新完真係on撚9

個人覺得foward可試
mane + son + dembele

對體能要求好高

SBC

個sbc咁流

者係mane做左鐵腳
想買son 唔變賣家當 直係好難追

卡又冇特色 sbc 又hea

真，電腦勁到離哂地，自己攻就狂中柱

打左成年終於上到E啦

無sbc又屌 有sbc又話hea...

Sbc不限球會

神車跌到落1500$ 入左100隻

神軒

個個要炒卡

冇位....trasfer list已爆

有無食評

你唔係不嬲E架咩

屌你都抽中左啦 打幾場咪知囉

好撚靈活
用到唔捨得放

笑左 多蒙特夏細路入波 升左6K

之後入波cancel

施古臣 750 大量掃無人搶既？

都無sbc 炒得郁
不過你750入到的話實會升

Halloween卡開始跌

金又課左 神獸又摸埋
都係81兩包 屌

錯圖？

恭喜左先

話左會跌

撚狗

恭喜巴打

聽朝先啦，賣完pack聽日又變1k

好過anderson 好多?

仆佳ea 辣殺驚 中撚哂鉛 點玩

課唔課好我手痕

係錯圖
佢呢個位有bug咁 會出上個rank比你
多謝咁多位巴打照顧

又靠script贏左場
3:3 入加時
對面入一球 4：3
之後對面仲有兩次空門 但中柱
我 機會黎喇

之後鳩推鳩係禁區外射追平

12碼贏埋

垃圾EA

課，唔好忍

打機都係為左抽卡
支持你

鏝城全攻陣

係咪等聽朝先入市

踢st
mane定scream bernard?

打埋上e2啦

Mane la

D perfect link 廢金 升左幾倍

聽日返到黎再打啦
到而家仲未平伏到
19到而家 終於

頭先打左場對面中3次柱 兩次空門唔入
我就知果場贏硬 一推順鳩射都入

son上到57萬，回都唔回下
賣左隻DYB換Son點睇

好波呀

KDB sry

上年仲有8字頭速 今年慢過龜 不了

恭喜你 巴打咩陣

本來今日都想挑戰下 俾人係咁登入斷線輸左幾場

咩陣

入左 62k 10隻if ndidi 連shadow 啱唔啱

今日對過呢隻 撞埋我隻Sule度 成隻小學雞咁

算平 不過Ndidi好難升 次次70k有阻力

點解抽pack爆紫色光 但係唔係hw卡既

連shadow到72收貨

邊d

Scream 直線插水中

阿古跌左10萬

屈美斯同兒子

我想問我del左原本個隊再開個一隊d新手任係咪冇曬

幾時先入得過 肯定錢升返

會

咪出左post叫你地入廢金

同國籍聯賽果D

350 400果D 而家1000一張

再課720
最高marqxxxx

更多巴 我開完紅卡之後係球會搵唔返

做完sbc個pack變左咁 係咪中好野既特效

你開下未知

即係我要忍手

更多巴 我得11win

我會等多1-2日 聽晚或者後晚

本身 lenglet + hernadez , 但係想試用mertens, 新果set中堅會唔會差好多?

遲D會出返黎 我估

屌 78垃圾EA

Pc版market一隻都無

Mega pack咪鬼課啦 垃圾pack黎

都未開又點會係中好嘢嘅特效

100隻施古臣 目標1500放

更多巴屌醒我 精英球員個d都未抽

閪國籍 不了

今日係咪同你打過我用超垃圾法甲隊

c7仲唔會升？

Hazard

想問下開pack嗰時點分non-board rare同有board

今年無咩人用 唔睇好

reus if

FAQ咪有

50m

唔記得啦

1球姐

西甲lm,lw係咪無中間?一定要玩hybrid

d人用走場bug搞到我卡住左可以點搞

guedes

brandt 快d入多幾球
咁難得正選

我都諗緊佢同asensio邊隻好

一定係Guedes

Asensio 打CAM就得

我一開比個d光fake左

而家有咩好入

打前鋒 433 reus 定 亞古獸好??

bid肥

16g6w
屌真係唔識玩呢隻驚

想食收500k 有無巴打放coins

Ramsey 1000一隻掃啊

一燥就輸

D5-6

個個都Drop Back 泊大巴
個ser又疾，fake shot都delay
人地就fisrt time pass+ first time shoot

d5保底14既 唔驚

今星期D 強隊都唔覺有邊隻會IF

就係輸呢樣野

點知依張做唔到dzeko個10個助攻任？

諗唔到點樣14場追8場返黎
諗緊係咪應該變下陣
4222啲人好似唔識走位

岩岩對面 空哂幾球都唔入
最後比我中柱射空門

燥撚到係咁標波算鳩數

brandt

Brandt

If Brandt 定 reus

吹走左

難bid左巧多

Passing最少70 中文版出錯

有310K
入IF老母+簡尼 定 等阿古獸普金入返PACK就入阿古獸?
依家前邊用緊奧巴+普基
442 2隻CM係尼當+SISSOKO

41212
中場有kante同if老母
仲有隻位要Sissoko定if ndidi好

兩張otw 撚狗

入左既又蟹

試過10幾次open chance都唔入
嗰時連贏咗幾場

想問個堆82以下貴既普金個價係咪到左頂？
完左promo pack都唔會升返？
係咪愈早放愈好

想要brandt 本身持有

換rio定係禿鷹

可能我同你都爭緊

冇咩位咪換果張
2張都唔係爆機卡
J 辛就係

我之前都諗過不過我中前場要keep住轉黎轉去先冇咁易悶所以我揀rio

懷疑EA有bot托市

打閘好似唔係好重要今集除非in game轉位

打閘 夠快撞得就收貨啦

好似唔錯 其實想要icon中場hybrid其他聯賽 所以唔知換咩好

衝呀

想入張 萬聖節版，奧達文迪 自用。
有冇建議入手價
見佢跌緊

Too many actions have been taken, and use of this feature has been temporarily disabled

1300入左堆快D升

same

屌你老母黑走我一場

輸夠數最後就會易打
唔洗擔心

有冇人知SB大概要幾分先keep到傑出1

12G5W

啲83幾時升

30g6w 痴撚線
上年都有17

一樣，今年易左softban

我都係D5 啱啱最後12場贏10場 29G17W
輸到咁上下就會連贏嫁啦

轉352再打睇下點

1300

哩個時候除左打爆肥料之外，更多巴有無其他meta卡可以入定黎等升？

臨完場俾人追平再加時絕殺
最衰自己失球on9波臨完場又冇拖時間

等Scream卡

感謝你

你地唔好自己炒貴D卡啦 明明1000買到

等聽朝定係而家就入定幾張？
我得500k 入唔到幾多

if 雲拿當仲會唔會跌
想買黎用

我會睇多1-2日

新手想問下想通知對面條友做任可以點話俾佢知？

23/12
越緊張唔知點打多2場返黎

但係scream卡之後跌左，又會再升返 （因為無得再抽）?

上次打完14W都抽垃圾 今星期冇乜動力打上去 暫時20G10W 連續幾場對課長

我得返5場要嬴4嬴先14w
你已經好好

討論下200k upgrade指南
諗緊icon A)用roy keane 換 delaney 定 B)rio 換 hummels
如果用A咁hummels 轉咩好，用B咁delaney轉咩好，另外havertz 唔太夠快，有無咩提議?

係 星期四會開始升得多

好，咁就留錢攻scream卡
早回休息聽日去尖沙咀發夢

次次去到最後10場就係咁輸
打大巴好辛苦

場場son 場場尼馬

咩價位入Sissoko好？

Son 一接波，唔洗帶波即射，企邊都入on9

下星期係咪會再出一批新既scream?

有幾場守得好 但輸
對手都話我unlucky

牙朗第一球 爭兩球就if

Laca 都係

完左呢批再出

更多巴bernard hold唔hold得過？
有啲怕之後會狂跌
但又幾好用所以唔想放住

唔會大跌 自用唔好放啦

入左500隻肥料 早抖

更多巴想問下你d gomez if諗住幾多放 我入左幾隻around 120000 唔該晒

140000左右

Mendy 咁勁既 大大份 成隻猩猩咁

83 84定高RATE 肥

好多freehk既閪人，不撚如貼撚哂班仆街上黎

唔知留錢等下批人定買左隻奧達文迪先

有冇巴打知道Joao Felix傷成點？ 見10萬買到otw想入隻....

83 $800一隻入左40萬貨左右

聽日升到2000 變100萬

grade II right ankle sprain

你估全部都有上連登咩?
上年就咁home win lihkg都大撚把閪人啦

連續幾場比人絕殺

收到Thank you

仲有上年你記得佢個id閪都話可以放上黎等大家唔同佢刷
今年你放上黎根本無鳩用

課左800 最後得隻benzema

700入左50隻卡叔是否不智

漢丹廢到想掉手制
人地3射3入

買500隻 禁40隻已經覺得煩

17G8W....
唔知打唔打到，差6場

Mertens食deadeye??

Lucas+sissoko or nainggolan+mertens 好

真

dybala 差廿萬先換到基沙文打cam

100k左右 後防點Upgrade好
Icon應該會換roberto Carlos

Mane入game轉ST勁到癲

Dunk都用到

呢三個陣邊個好d? 打4222

好難打
盡力打上銀1算
銀2同銀1個獎品有咩分別？
大家都係FUT Champions球員pack

銀2張紅卡好似限rating

點都盡力打到上11w
咁就唔洗打dr

想問你係升到2000就放定等有sbc 先

有無人有用88CM 美職小豬
搭咩人好?心水有ICON波歷克

點解PC版攞E1 高分咁多 真係易打啲?
其實攞第1係咁場場玩ULTIMATE難度炒人5球?

E巴 vela

D GAMEPLAY 時快時慢咁
金二到都算萬幸

其實mcginn if放supersub
好好用

好似under 84？

要做仼

20G9W
希望上到去
兒子真係好難對付
又快又射得
仲有Dembele現實邊有咁勁

快嘅時候真係好難打

快都難打
慢先慘呀d球員冇反應咁

快係一加速就唔知去咗邊
啲球員成日走過龍

15G 5W >
28G 14W
收工

兒子 丹比利 laca 亞古路都煩

PC有掛

玩返rival 對攻 爽好多

可能係因為小d人玩

通常遇到兒子都會大敗

laca食咩chem?

兒子 lucas 單比利 安達臣
再up係咪就要係文尼？

想問icon卡會唔會食球會chemistry, e.g 謝四食唔食到利物浦

唔得

Ea要我輸 可以㩒左交波唔傳人地一野搶左單刀
食晒身位後面一野爆上黎搶左個波單刀 Dkllmch

打撚到講粗口3:0》3:4，自己射波就點都唔入，人地就內柱/ 補中入

屌19w剩2
輸晒最後

其實我有個疑問 到底sb排名前100係咪場場打Ultimate難度

終於儲錢買左隻普巴
食咩chem好

呢隻game認真就輸了 對方有son kane仲有堆勁卡 技術差唔多 但最後都比我幸運贏 對方係咁中柱

唉 已經要場場對美斯 阿朗 尼馬 Icon
唔想比我上傑3咪直接判我輸算囉 Dklm

Shadow ofcuz

入一球跑圈

多謝EA

wl lag撚傻閪，點玩

有無咩好用既左右翼後備好用
成日去到6-70分鐘就無乜氣

萬聖節d 濕尻sbc 中左vvd

Hunter

富者越富 公平咩

20g11w收工 打到好攰

借運

有錢真好

sbc未中過好野

比d 心機 炒卡 你都得架

11場贏多3場就銀一，第一次wl算係咁

跟住全輸

我都係執紙皮 攰過返工
今年抽唔到好野 無乜本炒
上年已經end game

淨係想買reus

咁就抵撚死啦

打到金3啦
Reward好好多

屌你老母連續兩場俾人反cup

想問除左sissoko之外 仲有邊個係Meta

用手機apps pm對面，但係對面成日用console 覆我ok，一覆就當佢rage quit

sooooooooon

屌你老母，啲icon識吸波，tackle咗兩次都彈返個波比佢，仲要最後十二碼輸埋

依隻真係Cls

Son鳩射都入

想問咁多巴

GK Lloris & Ederson

兩個邊個好用啲？

kai or reus cam 好?

if kai or reus cam 好

有冇人攞到賽季獎勵個啲咩聯賽精英包，入面有幾多個球員

12金3閃

最廢個隻電腦咩事，做咩無啦啦嚟搶我波，搞到我無得掛機

好似紅卡會搶

對面同我都係全部銅卡喎

大家真係可以打下draft
其實唔難
第一場對條友唔夠10分鐘就走場

係輸一場就輸? 定打完4場計成績

輸一場就收皮

輸一場就無得話
簡單啲講4連勝就最勁

可唔可以講下點解Ramsey會升

今集就算baby 都有d神力 部份吸波之外 仲會射到普金唔會入既角度

依家有84肥料值得入

肥

咩係console bud

邊個叫baby

baby icon 最低級個version

屌，最高出張馬達

但係點解會咁多隻係特別揀依一隻

無得避，岩岩又soft ban多次
ban完去console落bid / 打返兩場機就會解Ban (唔知係時間問題定真係要玩一至兩場先解)
日日比人soft ban，次次都係咁做

下，隻隻83 泛用 (5大聯/5大國)都係咁炒嫁喎

溫馨小提示
大家記住襯有白銀SBC，走去掃下自己個倉D 白銀球員，有d無啦啦升左既 (1千up)有得賣好賣啦

Felix otw 跌到抵 90k入左幾隻

下隻up咩好

想入埋IF牙傾
但貴幾倍但只係加咗少少數字好似好唔抵

新手想問下 手上有110萬左右..
唔知買尼馬定包皮好
入game轉陣用尼馬搭Navas打前
定係用包皮搭Ben yedder好

佢尋日傷出，應該有排都唔會炒返起...

又係d垃圾free hk影衰曬 好彩我贏返你

傷左wo

傷到出年

呢個出名閪

真係抵 可能有消息佢會提早復出

打過佢 記得係好垃圾

仲以為佢skip慶祝係示好 好彩我唔執輸屌返佢一鑊

係咪入貨好時機，d野平左好多，定等聽日

佢張普金家下3k都唔洗wo

香港人壓力真大
叫親3HK個啲10個有8個都係閪佬黎

有冇人用41212?
單防中點可以做好防守?

尖咀見

Ndom換scream alli?

Lucas+sissoko+ndom
or
Mertens+nainggolan+witsel
Hybrid 德甲

音樂比利好唔好用

堆球員個價跌到

新手問，Ramsey幾時放好

又係呢條友之前先屌鳩佢黎

呢張卡水份重到

我發覺隊波幾撚閪都好
點都買一隻son (鳩射都有)
一隻sissoko
一隻lucas
三隻根本勁到離撚晒普
今年ea係咪熱狗黎

有無人解左迪清高 有無食評? Targetman黎講暫時望落應該一流

我之前仲每星期都買佢張otw博下佢會唔會一if就一野爆升幾皮野即放
由20萬買到10皮野
家下都廢事買

我睇個堆都升返

掃緊Banega
唔駛1K一張

仲Strong hold緊？

呢隻長期都唔升，最多賺3,400

唔if即放走啦

Sissoko跌咗成皮

Lucas Moura打中鋒邊個chem最好

係時候入貨

Joao Felix set to miss two to three weeks with ankle injury

傷一陣姐

好多meta卡都跌咗

有無人做唔到呢個？

grade II right ankle sprain

2星期 得唔得呀

英超龍迪基亞好定艾利臣

入4粒 唔俾多唔俾少

即使復出都未必馬上有態踢得好

on9

Copy news ja

利申：本人並無持有上述有關球員，球員價值可升可跌請自行評估風險

我考慮緊而家入定星期一入

想問下轉會市場係咪最多係咪得155隻
有冇渠道買多啲

其實正常，低rate始終易出，一有活動多人抽就跌

都係賺

呢d點都係跌, 自用直至有替代品算

後備黎講邊位會抵玩d

五大訴求 缺一不可

我本身係老母拍哥狗
轉佢拍哥狗，掂唔掂

應該if 老母都無佢咁勁

兒子屈撚到

咁我入黎自用

其他賺多d

有無upgrade位推介 好似差唔多樽頸位
除左買son/換ramos varane仲有無建議
定係遲啲換卡跑士

請問今集點加trade list 同 bid list 個上限

我得幾十, 但見巴打們幾百幾百隻咁掃, 點做到

ut新手一問。 儲夠45000應該抽新卡包定直接買人？
而家得新手送果d 垃圾卡

unassign

買人，永遠唔好用coin抽卡，P.1 Q&A無寫咩???

屌好似真係無

成手貨責住 又要奴icon 好無癮

costa換屁馬啦

我覺得個profit vs cost %緊要d

週賽11-1 now
場場都好難打

賺錢有時仲緊要過贏波

唔識

有得掃就掃illa唔識串

求教

dembele 熱山 呢啲係咪下星期開WL前放好啲？
而家個價好低

一定有son個個
但lb同lm可以執好d

用緊，可能我技術麻麻禁區邊射門好多時都被人救到，我覺得佢好勁，用左佢之後大力射門好多時都死角入

更多巴隻otw griezmann 應該宜家放定星期三先放好

朝早6點幾7點 藍斯700蚊bid到

今集暫時好失敗
Nerf晒常用sm唔識主攻
炒卡又唔賺得多
抽包淨係中過拉膠一隻過十皮

Javi好似又跌咗價

都想解 見人用佢加son 雙前 現今非icon 尻射新境界

琴晚同人打網上生存解任，見佢開聲不斷講野但聽唔清楚，跟住佢射自己個龍。原來想互刷，最後11-10

Carrasco

sissoko入唔入好

有無咩介紹好用既lb lm 組合都好貴

無所謂啦，呢隻可以有排用

Anderson + Telles

真係好多尻射。睇人打WL就明

星期三公佈totw前

唔該巴打， 有睇第一頁。

咁買一隻勁人 定買隊平均83 好？

你想買邊個勁人先

點睇呢個

介紹你用呢隊
性價比好高
451 for 你砌隊用
自己自訂幾個陣形入game用十字制（左/右）切換
今集都係建議4231 4222 41212(2)

Ok啊，之後
Ndombele-> Kante
Ben 爺 -> Lucas (for chem)

呢個係鬼佬黃金時間

求救 包皮尼馬son 好定 c 朗 son 迪布尼好

是撚但啦

前

幫幫手啦 簡唔到

唔該晒 今晚返去就整

試下7chem文尼先，無錢買if

另外想問多仔左閘中堅有冇食評

前者

更多巴
實用meta卡係咪今晚1點－聽朝8點最平？

是撚但啦

不過俾我會揀前者
快同靈活同樣有尻射技

打4222 一流

elite 就自己識揀 唔係elite 就是撚旦啦x2

可以咁講 如果你講平價果堆⋯

又想用古天奴 又想用萊斯可以點罷 萊斯ST?
覺得佢兩個都要踢中間先最好用

if 定 OTW 古

尼馬 包皮 messi 呢3隻呢？
我見包皮同琴日比都平左3-4萬

更多巴
而家入隻lukaku otw 今晚開賽前放好唔好
未試過炒otw

咁睇好藍斯？

炒咗成個月了吧
Aaron Ramsey

又post 公廁半土豪陣 個撚個問黎問去點upgrade都係朝呢個目標 值得置頂

成手馬天
諗住平手走 都有難度

我都係跟巴打你砌

有隻里昂 荷蘭RB放到6K

讚成

有d似d大陸訓練基地貼撚住d李寧郭晶晶

同路 慘

賣哂成飛入尼馬換呢個陣好唔好呢
好似都幾op
而家用緊基沙文 otw 賓耶 o.dembele lenglet de jong allan

non icon呢個都最好J嘅陣啦，仲算半土豪？

唔差在置頂埋呢個
英超平民陣
每個post都問無錢玩英超點upgrade

Otw古 而家in game同potm harit調
諗緊買唔買萊斯做st

點解升到咁多，有特別sbc咩，我記得佢之前都係千幾

呢個係之前有巴打post出嚟 我參考咗
佢砌得好好

想upgrade
尼當換if老母 普基換if簡尼？
Budget 300k

Reus 德甲最強 必買
古天奴慢打 CAM
Reus ST

但想問下 upgrade 有咩選擇？大約十萬左右

Lucas

差唔多要換曬成隊 要儲多啲錢先 thanks巴打

因為都好撚多人玩緊icon 所以我當non icon 半土豪

有冇de jong 食評 控傳 rakitic 去de jong 算唔算升lv

算
好用, 逗住型防中 控傳 都好

岩岩想問 個價跌左好多

有冇人差唔多打晒三十場先14勝

仲掛住打機
尖沙咀要人呀

好睇你點用
講控傳好過rakitic
但佢射唔到波

有無人可以指點下otw griezmann 幾時放最好

Varane 幾時係入市時機

尖沙咀見

Witsel+mertens+nainggolan
Or
Lucas+sissoko+ndom

un吹中左張基亞連尼

Thx

我本身都係咁樣 諗緊呢兩pair 邊pair好啲
啲人又話Lucas 同Sissoko 好屌

我自己自用而家都係炒消息 而家放都叫賺得多 不過我估都可以升多少少嘅

連續三星期13win
尖咀見

快d出黎
做尖沙咀sbc
No. of Hong Kongers: Not One Less

patch 完呢個星期打得好差 而家23G10W 明明之前已經14w 左

想問下 速度多達75體能多達80姐係要多過定唔比多過？

同埋係細數定大數要到？

麻煩大家用不推文回覆

有冇人用過基亞連尼好冇用

我都想知De jong同Scream Carvalho邊個打防中好d

咪打機出尖咀

De jong 就自己帶波上去
Carvalho 拎到波就要交

譯錯 英文意思係速最多75 體能最小80

我20場19勝跟住Ea出手搞撚到我上唔到傑3

新手入坑：
想問下抽pack 係咪抽最貴果啲就無死（我見scream 有2款pack，價錢都差幾遠）
同埋係一有就抽定草埋一次過等活動先抽好啲

Nesta好唔好用？

想問下後防你地會點揀
Umtiti+ramos+areola
Militao+ramos+ter stegen

下

隻scream navas用黎鳩爆都好勁下
下下爆落底傳中刷助攻

唔會揀Umtiti

Auba係咪勁過Laca好多

最撚煩都係斬波入球
斬極都無

Lucas Moura應該食咩chem

快好多

Deadeye

我食finisher

De jong而家67000 而家入定等聽朝好

baby cruyff同90 dalglish 大家會點揀

尖沙咀要人

你地暫時課左幾錢

一陣見

$144+$34 全部廢野
課金不了

今集迪布尼好似冇人用咁既

Finesse Shot nerf
跑狗當道

最後抵受唔住 整左Carlos vela
用落真係唔錯，走位好 靈活 比波又好

今集d龍係咪完全唔識應付傳中？衝埋去人地個前鋒度睇住人地頂入

今集你當無龍就得

我個人覺得OK既

中場呢?
入場會轉4222
係咪都係IF老母好D?

黎緊下個月會奴埋新出既ICON任 拎埋果12張
咁就仲有15張係手 原本諗住換派路
依家玩4222要再諗換邊隻
換隻防中定係換隻前鋒好?

de gea同alisson其實邊個勁d?
我見de gea比較貴但你地又有人話alisson勁

無啦啦斷線係咩事？？？

想你出尖咀囉

呢樣真
普巴都少見
見親英超隊都係老母 NDIDI

試用完隻scream奧達文迪廢過隻a米scream但貴一倍

我拆完隊英超都留返隻IF NDIDI黎supersub

Son / 美羊 ，對住個後衛 heel to heel ，射
捉到路都block唔到，出腳又驚紅

今集啲英超隊中場除左防守都好少進攻

1.用coin 抽包=棄驚
2.睇個人忍唔忍得手，早期多數有就開

2. 等完開乜柒都無仲躁

諗咁多做咩 100k pack一樣board都冇

cm / cam 擺lucas定費奴好？
用過兩隻 好似感覺lucas都唔錯
想賣左隻費奴

呢隻驚重課就可以事但傳事但射反正有ai幫

我用費明奴打cam 用lucas 打St

隻隻課金驚都係㗎啦

各手足小心 另外仲打緊機嘅我屌哂你地老母

有無人d龍門成日撲波甩手
係咪呢集特色嚟

放mertens Cm + hunter, 但係得白色，係咪即係完全無加？

Set好下台階俾你

真係無野好講 17勝之後全部squad都最少兩倍於我覺得自己掉千零蚊落去好撚豬閪 一係就一皮野畢業

返緊屋企了
未返嘅各位小心

大量狗隻已出 小心包抄

唔係課黎做咩

你食位置卡執掂d chem 先
唔係食乜都加唔到

3chem

今集個個守龍都甩俾對面補入

Sabitzer係咩Chem

唔係有冇加，係會扣

係咪我問題我覺得隻新otamendi唔好用

戴巴拿都係hunter?

呢一兩個鐘仲問咩陣點打既 我屌曬你地全家

各位未散水嘅小心

EA鬼婆保佑大家

Fifa技術佔好少 只要你重課 個波點都係你到
射波幾鳩都會彈返比你

今個星期30場WL 先得10WIN 求upgrate
IF 老母同 icon 應該賣到600K 筆直都係依個價
重有有冇扭波同 fake shot 教學, 用係識用 實戰用親都係比人搶左個波

假射依家廢到仆街

Popo好撚急進
好多一家大細趕頭趕命
好彩九龍多內街

唔好長㩒R2啦

徹退緊
大家小心

德甲必買 Reus

其實大家話好炒果堆82/83人
有冇好心巴打可以寫個list
幫吓新手

主要玩翻83啦，五大聯賽，靚國值

等懶醒賣左Lucas 等跌，但係唔記得我要擺佢係cm位、跌完買番張position change 白做

更多巴個FB有LIST

futbin search 啦

比個名你 軒達臣

Futbin真係睇哂

手兄要小心 平安返歸

汁到咁，但係Futbin show唔到食之後既效果

可唔可以share個page出黎

好勁喎 禁區一出之後就射好難mark

羅拔臣定if digne 好用啲

玩熟fake shot
first time fake shot同轉身可以獨步天下
起碼十四幫你攞返2000分先

法甲左右閘點解起晒價？

#1 有

LUCAS同IF KANE比
係咪LUCAS有速度 KANE好射得?

吊要學heel to heel了
有沒人知點出

你禁個球員上面有一排制 禁漏斗就可以揀食咩chem

用scream alli定kante 拍sissoko好？

St擺左Son

跟本EA想你嬴幾多就幾多
上星期14W 今個星期踢到29場9W直接收皮
明明淨勝場低到仆街 照計應該對返D一樣低程度既對手
一樣連續見到幾次玩左3 4次既老手
D隊仲要乜鳩IF迪布尼 兒子 包皮之類都有
場場都比人炒3 4球
好明顯唔係同你實力相符既對手黎

用352唔多慣，如果打41212嘅話得一個防中會唔會好難守

絕對唔同意
打fifa唔可以心急
我用左一年時間上E
一起步都係11win
慢慢打到平均20win

D4-5 , 但wl得11w 係咩事

冇咩天份
打咗幾年都上唔到E
今集仲要廢咗

d4
今個禮拜都應該得g3
有四場俾人補時絕殺
三場互射12碼輸

打到想棄驚

真係要同高手打先有進步
尋晚19上20連輸兩場
第二場仲要對lui gor
比佢屠完之後升左lv咁
連贏幾場上到

我覺得今集用 成日fail 上年真係屈

我無SON,得奧巴 想放雙前 唔知換邊隻好 唔夠錢上SON

上14win真係有阻力
本來13g13w 要連輸3場先上到14w

想問下可以點upgrade 1200k budget, 儲Messi? 定買幾隻有用既好d

問題係呢家連廢隊都食唔到
唔知點解場場作客場場delay
越打越冇心機

咁又唔係成日用
成日用對面會慣左
要出奇不意先得

咁我係覺得今集gameplay慢
加埋server就仲慢
所以唔可以心急
比lui gor逼到無幾多球過半場

first time fake shot 同 scoop turn 都好難守

真係有人合米拿

skill move又唔係好驚
高手ball roll都玩謝我

我用左一年由7 win跌到4win
平時同開d1 朋友玩 但個朋友都係19win最多上年 今年11 win

上年隻game太多bug啦
無限skill move再加first time shot
今集好考基本功
要識得做波上去
唔好太依賴skill move

屌 20場13w 之後連輸9場 最尾先14w
仲諗住今次可以17w

你咩隊
我用呢隊20g14w

哇咁你咪好撚勁

主要係唔識慢慢控波 同轉身 ，one to two 個d 重識既

未玩過352答你唔到
不過用開41212(2) 中間好多人守

上年我有得屈360射球 今年只係防守都考起我

尼馬加簡迪加華拉尼 換baby cruyff值唔值90 dalglish都得

我係攻到守唔到
打十場十場都係勝3球輸返4-6球

點解你地成日用銅領隊？
係求其定有用？

有愛就換啦，見你問左幾次

我上年game 頭用呢類50k隊又係14-17win, 去到中後段用古偉包皮朗爆機隊又係14-17win, 技術最緊要

其實佢應該係好想換，搵人認同緊。俾我就唔會

因為一大舊錢all in落去要考慮好多

一有Pack開呢幾日83算係幾好炒
朝早1k or below入貨，之後升到1.5-1.7k放
但好多實用83-85人都drop都仆街

新手炒野記住唔好分散投資 & 要Set max price (e.g: 底價1.5k，max price 1.7k)
你得50k既話一炮揀兩隻83人入，每個廿零隻
咁賣人既時候，有懶人會廢事filter見到成行都係差唔多價就買
同埋見你底價同max price差唔多會直接quick buy，咁就賺多少少
積少成多 (老手應該個個都識嫁啦，有人選擇max price 1萬搏人地禁錯制，但我會揀我呢個方法)

只打一次

我覺得今年比上年更食技術

賓爺5星腳
迪比5星扭
夠玩啦

我係想問41212，有lm rm個個，不過都唔該你

認真今年唔好再諗炒肥料 有少少錢嘅炒meta卡仲好

有冇人個EA server 係咁斷?

玩得開心緊要啊

防守要超有技術
鬥攻錢輸死

收到巴打

有2m唔知砌隊定炒卡好

咁應該唔好守用過

今集kdb係咪唔勁
仲諗住買佢張if 玩下

d人得幾十k唔炒肥料點起家
利申就係幾十k炒上兩百萬，但好撚哂時間
宜家都係hea住炒算

點解？ 肥料今年都好炒，我反而覺得if卡收晒皮。炒meta卡都千其唔好炒低rate sissoko lucas 果d 一定一波平過一波。不過發到可以買兒子果d另計

我揸住2m都堅持用傻仔隊一黎upgrade 自己
二黎錢可以滾錢 買人就反而蝕

if 老母真係幾好用
拎佢打cam 攻守都幫到手

個人建議 拎一半至六成砌隊 剩翻嘅炒卡

ching 你低價買到既肥料會用現價賣番出去定等sbc, 我上星期出scream 果陣950-1500bid左堆85， 因為transfer list 未打爆所以放左係度先

買齊人淨低d錢就用黎炒 一用錢就想入貨

咁唔轉了，防守穩陣重要啲

我都覺得一半半 始終都要有靚卡先會好玩
成日怕蝕 enjoy 唔到隻game

咁我轉英超拎70萬炒

真 卡面先係玩隻game動力普金好快悶

sissoko跌左成皮咁多 今晚d人再抽完包會唔會再跌得多d 應唔應該而家放？

係因為愛～

一陣稅都蝕埋幾千睇開d啦

agger

自用由佢啦，一出一入又要稅 ，買chem又要錢。不過抽到就搵位放，我覺得81rating 唔會上得番高位

所以就係基本功唔夠好

用緊30k隊 諗緊好唔好upgrade
最怕upgrade 完都係咁上下
btw 終於17w到

好心個名叫hk就咪咁閪啦
又fullreplay 又跑全場
岩岩返黎第一場都要比自己友閪

個個post都有呢d人 睇開d

叫親Free hk/xxxhk 十個有八個撚人

LKK入波!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Lukaku!!!

打J

有一張!!!!!!!!!!! IF LA!!!!!!!!!!!

上星期定前星期四入，61K 睇下TOTW前會升到幾多先
記住前幾個POST有巴打話60K果陣入左6,7張

Lkk入多球啦屌

12碼

2球了

我放哂10張otw lukaku

一張賺萬4 夠皮

屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!! IF了

撞到個街場洞悉到要解任
但次次咩制都唔禁想俾個波對面果時
永遠護得仲好過平時

你覺得如果IF有冇可能升Double? 去到12萬果d位

差啲睇錯4萬

今年第一個wl
22g11w, d5/6
上年d1 20w
今年完全唔慣，守都okay但好難入波
進攻搵唔到重心，只可以打firmino g點打one two
4222 cam隱形

已經課左2019嘅quota
大家可唔可以指點下

陣:

Felipe 會換otamendi

笑左，同我爭緊果條友bid到9萬

上到77000入唔入lkk好

IF完會有人用咩

唔入

咁係你勁

任務送張迪清高好唔好用，好用嘅話唔玩意假都打下

又岩

玩咁耐都未對過有人用lkk
始終太頓 今集頓既球員真係好難用

而家放好過等佢出IF先放?

開Game個期最低價都無人買

原來張高普咁值錢 放先

有無人已經放棄左sb 傑一

而家放

91500走左連hunter

費奴換lucas
賣走費奴買拉膠 會唔會不智？

升到9萬

9萬2

掛左11萬，睇下有冇on9仔買

D6 DR 心諗做乜鳩
拎住隊意甲刷大隻佬仼比人屠
不過用家技術麻麻 捕哂佢位都亂傳波

咁大貪
我驚你走唔到

今朝仲諗緊入唔入lkk
又miss左今次

恭喜你 實無人買 因為會跌返轉頭

今集仲要頂唔入波 更加唔會用呢類球員

MILNER食評？

陣間又唔撚出就好笑

屌見好即收啦巴打

岩岩睇到Bid到11萬
跟左一張61k入fat fat

我係諗住都係開波前放
點知佢今晚大爆發

賺左100K

對榜尾咋 唔係都唔入佢啦

巴打唔好諗埋一邊呀
仲有機會架

純粹買中好開心 得一張，爭1萬幾千無所謂，等IF都得
如果有4,5張就一定會賣咁d先

一陣俾人追和就係咁先

估唔到唔係馬天尼斯射12碼

我8萬幾都放左 估唔到鬼佬可以推到9萬

真係唔可睇少鬼佬既智力

我都係出返去買83人賺下算

睇到70000幾無入喊出利

我買咩都蝕 早知all in 2m

我都有炒緊83人嫁 必賺既野一定做，但soft ban真係好撚麻煩

想問下POTM隻卡路士韋拿食咩chem好？
打開ST位

有冇辦法無咁易softban, 凌晨兩點softban 望住d 85 2000俾人bid走激氣到訓唔著

手上有張otw ben yedder 今晚如果真係inform 放幾多好呢?

7萬尾入唔過啦 稅都4000

升到9萬先賺幾K

點會咁博

無得打入去咪由入黎個條路出返去
翼入路到中間咪比返閘
去返中場再做過
你爆邊都要諗下到底點解要爆邊
同之後要做咩

Btw 可能9萬8 now

希望11萬巴打賣得出

分野就係大家都炒緊83人，但係我無入到otw 就賺小左幾皮
唯有期待scream 卡有無得執返小小

all in maguire 雲比沙加

我仲慘幾十隻杜利素無放過

10萬了

+1
2800入左之後未到過

鬼佬真係好勁

雲比沙加 今晚出都未必會出
大屎忽更加唔洗諗

想改返低d，但要等一個鐘

所以咪話睇少左鬼佬既智力

成日panic buy panic sell

盧卡古出左都係廢卡一張

班鬼佬仲去接貨 有得賣好賣

有無scream 奧達文迪食評

你習慣個節奏之後一定會上返金1 我今個星期都係第一個WL 我17w剩三場。你要有心機慢慢打 去唔到就返後再搓入去 我進攻set 6/7 cam balance 又冇乜唔見人。

我反而成日領先被反cup

祝你好運

屌呀75000賣左

各位！！！！！！

11萬已成功賣出 d人直接買，好喪，掛左半個鐘都無

同埋scream alli, bernard

補返張圖

星期三，星期四嗰陣已經打定左五萬幾分

有膽識

幾錢入

Lkk有咁廢咩？

61k

大把10萬 點解要買你果隻

其實係咪谷行一隊好過買後備而家有多餘錢應該買勁後備定整勁一隊好

用緊英超後衛 定轉法國好 感覺好似對中堅仲係好慢

我仲未賣得出都係61k入

點知 錢已袋，繼續炒83,84

聽朝入貨

想問一個星期最多係咪只出一隻otw

做objective 個英超硬吹中 孝感動天

150萬

吸運 thx

摸頭 痴一痴d運

麥佳亞唯一可能出if 既情況應該得佢入波+曼零封
咁都想搏 不如買佢首名入球算 有30倍

有無巴打有興趣幫手打wl?

終於有圖睇

2 張 lkk otw $61500入 ，賺左差唔多成8皮fatfat

又12碼

89000放哂 賺少左10皮

俾第2個射 咁仆街啦

Lukaku

笑左
Ea一定唔比otw

黑卡kane有無食評

入埋?

即刻跌返轉頭 笑死

定點炮台

屌㩒錯左94000入左lkk

打單箭頭係咪用佢好過耶蘇

3:4
等睇追和無if

對面美斯咁樣

睇你打法，你唔好預佢帶波

本身都唔會有，另一個都係2goal 應該優先

有無唔緊 錢已袋

後備用untrade

成班鬼仔接火棒

仲有無人做黃金升級中到好野

做左10次 無walk out

留人下個月打icon 怕佢出奇怪聯賽要first owner

下次應該係國家first owner 啦

跌返落8萬7

哇屌，有道理 仆街啦咁就

點解冇分加

爽死

Sb 而家係我最enjoy嘅mode

希望我都抽得中
睇英超都係為咗佢

Y

有無scream alli, otamendi, bernard食評

悶到瞓著

Scream 版Otamendi 有冇食評。
想買黎自用又驚佢急潟

拎中超十八銅人打sb任好辛苦

Thanks 巴打我記得上年我同你差唔成績都係g2/1上唔到e個班

諗緊棄promes dembele 用返d pukki/rashford 試下

屌 岩岩返到屋企未放

refresh打最廢嗰啲隊啦

點都會賺，除非你高追

過左40場

58-62 K 入
賺少左

屌
拎住意甲11人
巴神 文傑
Costa Suso
Rabiot Can
Kolarov Bonucci Nokouno Florenzi
Buffon

刷仼連和左5-6場0-0
每場都有兩三球機會
但L1 + R1 射左唔知去邊

Otw lukaku跌返落8萬

放11萬位巴打真係好彩 有盲毛幫你買左

屌

我個張岩岩10萬起標價
比人bid左10萬啦喎

你賺得小 好過我賺都無得賺 巴打

佢唔係話set11萬 得傻仔買？ 好似無話賣到

好多掛緊85k喎

咁你係第2位 幸運兒 恭喜你

你自己search 下就知

一堆8萬

多謝 有運

最高上到10萬 有盲毛buy now左佢11萬

已成功賣出，上面有圖 #824有圖

更多巴
我有隻IF GOMEZ , IF ndidi
應該幾時放
早前你話可以入一入IF meta卡

真心岩岩掛左成個鐘諗住賣唔出
最尾1分鐘比人Bid10萬

好賺小左兩球幾

Gómez 我放哂 145000

打傳奇sb，銅人陣都可以同我鬥攻

今朝snipe 左張11萬
即放

有冇人用過Erikson打CAM/CM？
後上入攝跑動多唔多？

用緊普金傾想upgrade去黑傾
值唔值？

個市上落勁過股市

雲迪克幾時買先好
利伸：窮利撚

早買早享受 遲買貴幾舊

Lkk做咩升左
無玩兩日

盧卡古下星期唔出又再入過
無限loop

岩岩入兩球，球隊贏4:3

正解

你要平應該要black friday之後

我都望佢唔出 再撈個底先

有冇邊個fifa勁人既youtube channel 可以share 想重新學打fifa

你好好用 加大腦打cam係勁神

VVD真係識吸波
Jockey行埋去已經吸走咗
FIFA真係Money is everything

多謝你但係3sm2wf趕客到自己都唔想用

好似一個坦克車

開波5秒已經知贏輸

我132K入左隻
好on9

c朗係咪唔好放住 同埋有80萬入咩meta好 等升

有冇防守強既陣推薦？
踢緊451 有時領先後想踢保守d

Boras

想放晒d金卡 費明奴果d
依家放定隔多幾日

D 83肥 返屋企開始放

放到而家終於放完

433 holding

cdm逗落中堅

Scream卡 巴西左翼 意假中堅

點解我堆杜利素走唔到

新手想問咩叫meta卡 83-85人？

等明天入？

今集未開始認真砌隊，前兩次得17win，700000有沒得搞搞佢，求教買icon定現役保值d?

Today

收到 snipe下先

睇下有無promo

依家已經最平？ 定等多陣

收到

仲有就係睇lui gor同sam gor 開台

因為版本而強勢既人
eg messi

Dzeko任務有冇推介人選

有冇人都覺得更新完隻pukki廢咗明明之前成日攝贏

有無人指教到gomez , ndidi IF 應唔應該而家放
入手價
Gomez 132K
Ndidi 63.5K

真係有人踢451嫁？

唔係好明sor 姐係個stat模組靚？

今集有Son 贏一半

一玩個GAMEPLAY係自己堆人ON9就真係唔洗玩

簡單啲講 今集好用嘅人

上一集可以屈fisrt time shot
所以射術好 五腳既人好勁
例如tots jovic, 油雞

今集靈活啲既人著數啲
正正就係美斯
靈活 四腳 有finesse shot技
son五腳 跑得快 高得黎算靈活

簡單D，屈機卡

Thx好詳盡但邊個係油雞

油西比奧
葡萄牙icon

upgrade下CB同GK?

波斯尼亞鑽石個仼
要傳 + 入都係意甲
定係 入波係意甲就得 ?

對kaka有愛 反正點都14win賣全隊all in算

87個張仲好用喎應該

岩岩打完佢 9閪嚟

係喎睇數值差唔多 87個張仲快啲

龍門岩岩今週買，用落都ok，最重要貪佢保值 西甲有沒d咩中堅中場中鋒保值，定轉番全英超收埋隻halloween 算

英超龍ederson定alisson

Oblak應該唔差？

宜家出緊Promo pack，唔會有邊隻保值嫁啦 icon唔計啦

隻SISSOKO究竟點用
傳腳波都傳唔到 又唔夠快
又唔識自動搶波

快啲靈活啲

皇馬孖寶/grizemann/son?

Sissoko 打CDM唔夠快？
定係你用佢打前啊

想賣左隻kante砌西甲隊

Gomez 連 hunter?

買icon囉咁

打CDM真心唔夠快
用POGBA守仲好過佢

我個隻+engine ja
我唔識玩高rate IF卡

等89個價升番再換仲可以多番100k

100k budget 可以點upgrade

呢個價入得唔靚 不過無事既

藍斯900入 1800走哂

有無話幾時放返？過哂promo pack?

咁你好似買貴左，更多巴係講最多$130000入連hunter, 如果唔連Hunter,我只會$125000 under 入 我入左4隻，2隻hunter ,但宜家hunter 個隻 好用到唔想放，supersub 救左我好多

你而家都可以放

你個價好難有肉食

我仲有排
入左過千隻

價錢差好遠wo ching

Most efficient tactics available
最屈機嘅人

你多扭波可以換左舟比利先

87個張好好用

新手求教想問邊套好d/點執

其實賣好快 1800俾人秒

不過我得十幾個位賣

CDM打CM位都好正

阿古路同BEN爺 差幾多?
想放阿古路換OTW BEN YED
用開ALEX TEIXXXX 同 67SON呢D前鋒

日行一善
希望係自己人

I love you bro

ben爺應該係廢版son

你放緊邊隻

1001

放完啦Ramsey 1800